要學就學黃大仙手足Hit and Run，其他區手足咪再鳩企啊

黃大仙好波，快閃龍翔道

Hit ＆ Run